作為熱刺球迷應該捧利物浦對阿仙奴好?

我唔想阿仙奴贏不過我又想利物浦失分
如果打和利物浦都會攞到1分
其實今場我係咪應該希望阿仙奴贏???